日本拳手：多謝香港觀眾！

多謝大家！香港精神齊反香港人！
有你地連登仔，香港更團結！

重賽再反過

唔講以為散仔打交 有優勢先叫贏